今時今日同班黑警已經冇得和解！

除非完全解散！

真心嬲爆！

推

以後叫口號唔該加個：
解散警隊！

解散警隊